★J慧中時間又到了！（113）

老貓 有得丁就繼續日日丁 今日唔知聽日事

lm

老貓唔洗用口罩
又贏

棺材都缺貨

有冇發覺 越dirty越冇事（露宿/劏房）

越clean越有事（私樓/中產）

未出事姐
你又唔係飲恆河水大

Lm

你出事都冇人知，只有我哋知

有生化衣人執，附近即刻知

佢飲黄河水

老貓感動嘛

我地咁關心you

老貓忍唔住喊咗出嚟

100% yes

老貓其實當我地家人一樣

只是口硬

X2

still alive

巨乳 is your brother

ready

雞黎咋！
利申冇口罩

agree

is mk g

Ur co worker?

no her, 有ec

why rise a lot?

hard work effect

Hk is 福地

老貓成日講極速買糯米卷, 中左成個星期都唔知

老貓平時都病到溫溫燉燉

真係中招都唔識分啦

why no mask?

why負評

入去隔離啦

直接火化啦

姚嘉妮
求多d cap圖

★同一個口罩 試過最勁重用幾多次？

俾個地址嚟 四獸寄幾個俾你啦

佢係高危區 訓覺都要戴住

home = danger

老貓rip

點睇教育局話停課不停學 整D垃圾網上學習網頁
D學生上PORNHUB啦有電腦

坐等 痾尿入樽 當礦泉水高價賣

搶完廁紙m巾condom，今日搶樽裝水

極速buy糥米卷 fail

老貓已經中咗武漢肺炎，買糥米卷惹到，倒數階段，14~21日後病發，RIP

形住愛民邨啲老人家

成日唔關木門

喺屋企都危險啦

Want drink mine?

I am still 青頭仔

佢成日話極速落街極速返home，口罩no need，今日大巴車埋去，15秒中招，唔通老貓咁老以為自己有超音速？

老貓家陣對腳震過貓王

又話啲糯米卷熱過火燒

佢日日著消防裝備買外賣咩

老貓不願面對

★有冇人已經放棄抆屎，痾完就算？

老貓你連抆屎用銀紙嘅權利都冇 仲笑人rich need die

懷疑老貓屋企乜春日用品都冇晒

佢用文匯大公報抆，free

老貓今次真係要用樹皮抆同食草了

老貓，我哋願意送一條廁紙，一包米，幾個口罩，面交

佢可能搵野狗奶屎眼

咬佢春袋就有

我嚴重警告所有連登仔！切勿係連登留tg 透露自己讀咩U 返咩工 住邊區

4獸love do this

4獸no need find 口罩，有貨在手

老貓，支鬼冇口罩就咁做，避免出門被塔，U可以參考吓

老貓點睇？

老貓冇衫著

老貓再世_ 51歲
無業
住愛民邨
巴膠+鐵路膠
經常出沒愛民唐記

腦魔二世亦有高登人性格偏執的特徵，他對牙中恨之入骨，常發帖子無理詆毀牙中 ，最愛watch pornhub, 尤其是新聞聯播。

點睇支那人網上叫武漢加油

實際係係街度見到湖北人就私了

你地留喺自己地方慢慢加油

直接打死

地圖炮再發展落去

真係會內戰的

老貓 is real japanese

真名: 爆石武次子

多間酒樓準備結業·····

落街唔夠兩個個字又唔想用個口罩可以點做？

why know

Our company have all ur info

巨乳人妻 19歲
曾做倉務員
住巴士廠
巴膠 游b痴漢
經常出沒CU

What about me?

sorry

i new dont know

Me 今年18

dont cheat

根本支鬼就係咁，睇老貓就知

老貓陸豐藉又笑人支鬼咁

另有藝名： 武卷次子（冇卷廁紙）

似

老貓係咪搶可樂？

佢食另一啲coke

咁富有？

抵撚死嘅，茶記嗰啲柒頭企堂，水吧佬反送中時開住tbb評論，又話搞到經濟差乜乜柒柒，咩嘢支那好，而家執撚哂冇得撈啱㗎喇

朱咪咪 逃學威龍3

飲可樂會咳 不了

老貓點條明路比U有口罩，咪話4獸唔關照，有圖有真相

駛唔駛show 定張本票顯示誠意？老貓莫財冇本票

必須加強對老貓實施消殺防疫

呢啲垃圾網，1個同學仔post晒答案畀全班啦

me never

等老貓寫包膠

老貓點睇其他3獸

海之戀兩房成千萬 呢個有d假

X3

老貓終於有人強過你食糯米卷

佢老母做show啫，師承影帝瘟家寶

老貓唔知潛水去咗邊？呢個時間可能衝落街買糯米卷，途中遇上生化支，搵佢問路，已賴嘢

由13年食到2020年, 老貓都要甘敗下風

去睇新聞聯播姐, 習大大禽日又上CCTV, 家下老貓已經係電視前除定褲

7年都係同一套衫

老貓係咪見東張西望位阿叔喊完有口罩收, 家下企係樓下喊晒口等人訪問?
問我地咪有, 何必咁辛苦呢?

X2

仲唔使上電視，淨係見我哋

no more ttb

老貓係咪成日被東張西望狙擊 所以no more tbb

陣間東張西望有得睇露械老貓

dont believe， U tbb big fans

老貓不願面對自己被狙擊

老X再X_

match!

以前影帝仲撚勁，出巡特登著件爛衫去補過嘅，然後四處宣傳

諗起地盤有個判頭打理，佢老闆一嚟地盤就著件污糟開工衫扮撚哂嘢

100% sure

喪屍直接爆頭

老貓有冇用過呢隻N95?

老貓會唔會忍屎忍rip咗?

好似講得幾有理

me use GD93

黑色係8GB

He打劫貞操only

老貓,鱷魚屌柒U

巨乳專利

me 冇搶

dont believe, 有圖見到U推住十幾條抆屎紙

好少兩條女做主持，但嚴重遮腳

Looks short & fat

蓋老母 no g call

鱷魚去廟街

牙東囝rip

日本確診個案急升至45宗 全球排行第二

蓋老母分身？

而家去141危唔危險?

想睇戲但唔敢睇

支那武漢佬老貓rip

最好避免，戲院高危，空氣流通成疑，改去行山比較好

老貓call 老G小心

老貓 die soon

大總統肺炎上腦？？

林志偉接受訪問：相信全港大多數市民都是支持警察，事件平息後警隊會繼續保護市民

是撚但啦, 班撚屌見到湖北人驚過見鬼, 同前線醫護點比

點睇世衛條黑鬼譴責香港醫護罷工 條撚樣好似外交部代言人咁

好多痛腳喺人手咩

呢條非洲佬嘥鳩氣嘅，係人都知佢收黑錢，香港醫護罷工關佢撚事？

大家估今日廢老搶乜？ 會唔會係沐浴露？

呢啲窮鬼

藍金黃輕易收賣啦

糯米卷

老貓咪大撚鑊？一搶就起價

又點條明路比老貓，有香港身份證有免費口罩派，不過唔知老貓用香港身份證還是支境居民證？

肯定排長龍

老貓見好多唔敢去

好快餓死

佢排隊比廢老打

from 沈門轉過嚟，點睇shithole繼習敗北之後，日本仔又幫佢起新花朵？

WSJ簡潔咁話支那人充係東亞病夫 激到支共紮紮跳

百份報男極圈主編同作者去支境中武漢肺炎全軍覆沒？以前sars都冇停過喎，老貓冇得睇

游B對腳粗唔粗？

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

老貓。。。。RIP?

mom鬧你睇AV?

朱古力

very 香

$10份

u 去buy

drop

港腳

老貓真身

why棺材谷唔起？

none buy?

直接火化 no need

政府有法例規定一定要買棺材，不可直接燒

老貓怕唔怕死?

收到風panic buy糯米卷first

可以將U捲張蓆幾條木方固定就得

老貓請回應 佢好似你咁相信共產黨

咪由佢搶，me嘅完全運行正常

壞咗 冇得賣，所以要及早買五十個左右

求其搵個RasPi做住先都仲得，裝OpenWRT，4獸有技術not 問題

老貓有冇口罩？

冇零件賣，連辣雞都缺貨，vicf IT毒癮發作，rip

用曬，唔出街就得

Die soon

have her

仲 乘機摸大小姐

Les. confirmed

今日好正

想揸吓未瞓醒對奶

15秒就賴嘢，極速糯米卷唔work

die soon

李芷晴好撚厚粉

100% YES

屋邨啲人唔閂木門

老貓點評價李文亮

要約埋牙中《十日談》

老貓點睇

改為

三民主義 吾黨所宗

老貓點睇發展到咁？ U冇口罩隨時rip

please reply

no watch支那嘢

新聞聯播唔報架呢啲

咁U又吹奏淘佬？仲安裝V7 pay同支那寶，U are liar

老貓係咪慳埋口罩錢買mtr紀念版列車？

老貓 100% made in Chi Na

You are Chinese!

似

加上Made in Chi Na，老貓興奮到

老貓會顏射張卡幾多次

老猫，你是中国人

老貓食屎啦

YOU ARE 支那人!

x2

x4

仲有性病

HE HAS 陸豐玫瑰

超市 維達紙巾d人瘋搶，咪又係淘寶有售

巨乳會

me用皇冠，維達湖北製造，受感染嘅話病毒由C眼進入，老貓U已經賴嘢，由C眼爛上肺，die soon

老貓點睇HAEA

屯門=danger

老貓本身痔瘡有傷口

100% rip 硬

何文田very safe

黑氣力場

過兩日大爆發

明明西九最密集

老貓今日奔走吧！深圳灣

i am not living西九

何文田唔係西九龍AREA?

YOU SAID 投游B IS lie?

點睇港樓指數又升

NEVER DROP

3M香港：多款口罩將缺貨至4-6月

rip

Vicf 寫定遺囑

me有43個，大把在手，我出街學U極速，冇問題

畫面好似 100人中出AV

用一個月就冇曬

老貓點睇2月14號要交稅

政府冇人辦公

點睇酒樓一台客都冇

me冇污染嘅話，用5次，跟醫生講法，用完擺去露台吹兩粒鐘，然後再擺入房用抽濕機抽濕房順便另口罩乾燥，跟手用乾淨密實袋袋住

冇貨返可以捱到8月，3M到時已有貨返 rich never die

冇人敢去，高危地方，藍屍都驚中招

隔離走個搭枱咳吓嚇死

老貓一個口罩都冇，好快rip

似

點極速都冇用啦

炒碟嘢，支那廚房佬內邊打幾個乞嗤落去，已經rip

用5次

唔信佢喺home落樓到唐記買完再上樓可以15秒內搞掂，一落街必die

隨便有隻生化壽支攔住老貓問路，唔夠1米距離必中

why冇教人教DIY口罩？

醫生係咁講，外科手術口罩唔建議

送貨條友最毒（通香港走），你一收包裹已經中招，因為佢會講嘢叫你簽收

唐記阿姐是武漢人

冇材料有鬼用咩

做口罩材料係石油副產品，仲要有無塵工作間

以為學U拎塊大姨媽拍落個咀同鼻就係咩

湖北省腥港人

1月7號收貨，今日仍然狙擊U，no problem

Virus類似細胞果d生命體，只要可以整瓜皮膚的物體，virus一樣受傷，用鏹水一定可以

買返去 再叮5分鐘,Virus 一定死

老貓冇口罩，喺喥狡辯，其實對腳震過貓王，仲賴咗幾滴尿落地下

酒樓應該收晒皮

yes

no, 阿姐同你講嘢已經中咗

yoyo瀨屎

不停用 高溫風筒吹,脫水實驗

以為731試過，人都死埋，莫講話virus

以前

今朝去幫襯吓黃店茶記，見冇乜人先堂食，人多就老閪外賣

聽朝都係自己煮煙肉雙蛋𠸏汁黃豆，加塊多士算，沖多杯奶茶，係食完要洗碗，都好過堂食搵命搏

冇罩15秒中招，我哋唔想學老貓

中央冷氣，rip

100%

老貓三餐糯米卷，以佢咁lazy一定唔會買一次食幾日，要自己翻蒸熱，佢一定係每次買，當佢朝早唔食，一日要落街兩鑊，一個月60鑊，遇生化支鬼機會高，實仆街

老貓不願面對

自己根本極danger

家居何來中央冷氣

佢幢樓慌冇湖北人?

大把基層娶支那婆啦

茶樓

danger zone

佢諗住好彩，不過武漢佬都係咁諗，最後去哂火神山集中營等死

me no go茶樓已經超過半年

黃埔死咗條友咪咁諗

根本長期病患者高危啦

屯門好大

茶記

can reset 投胎

d人怕 死前的受苦only

所以有 安樂死

老貓每日有兩次機會撞到生化支，如果疫情去到今年10月，2月起計，有8個月時間，即係大概480次機會中武漢肺炎

剿貓幫&4獸去超市買1星期食物，1個月最多4次，仲有口罩防護，左計右計都係老貓會rip先

極速

香港人柒出國際 仁川機場運1萬個口罩被捉

咪又係做支鬼

You唔怕?

你一向最冇膽

vicf d 貨

似

佢今生作孽太多

藥房狗居多

me 用緊美國貨 Amazon 購買

鱷魚昨晚去廟街都冇曬g worm

You平日去開

老貓，for U 打J ，唔使多謝

老貓又睇習shithole

係老貓心中嘅紅太陽 唔睇唔得

老貓 , 有周庭新圖

source:

P.S. 唔識日文唔知噏乜

老貓 點解你有咁多歪理 童年有咩不愉快經歷

呢張學 游b post

用google 翻譯個網頁,周庭變咗周星馳

比人性侵過?

too long

better than 游G a lot

IT is unbelieve

U可以用Chrome Browser試試, 我用緊chromebook狙擊U, 用chrome browser

老貓一次過可以食到幾多條糯米卷?

老貓,周庭新圖me好快有,follow咗佢twitter account,

佢都算好多follower, 有347000人, 極多日本仔follow佢

日本的大家，還是他的權力意識得以或者不是你不你認為”香港的民主運動在世界大學生送圓周花園談話的準備VOICE的（社會活動家，大學生/ 23歲）
＃艾格尼絲週婷
＃您的聲音改變了您的世界
＃網原創文章
＃演示
＃政治
＃香港
在香港大規模的示範傘運動之後，周星馳被稱為“民主女神”，這一舉動在世界範圍內得到了廣泛報導。自從我上高中一年級第一次參加演示以來已經有七年了。目前，他是香港民主運動的一員，領導香港的民主化運動，並使用流利的日語和SNS使世界了解情況。當我變得更加困惑時，我聽到了她的日常生活，香港的未來以及她對日本的想法。

“香港的學期從九月開始，所以十二月是第一學期的結束。所以，現在，我是最忙的大學生，我正在寫論文並將論文提交到最後一分鐘。還提交了一篇論文（笑）。

去年底 出現在PC屏幕上的Shuiwa先生苦笑著說。一開始問了“您現在過著什麼樣的日常生活？”之後，大學生活的故事又回來了，真是令人驚訝。根據媒體報導和日本的SNS，她認為自己的情況不可預測。

香港在2019年發抖。示威活動始於六月，抗議活動始於對香港政府對《逃犯條例》的修正案的抗議活動，但示威活動已延長，並在全國各地屢屢與警方發生激烈衝突。截至2020年，這一年發生了變化，情況仍無止境。很難想像水娃是學生運動的象徵，是“民主女神”，在接受采訪之前過著正常的大學生活。但是，為了緩解彼此的緊張關係，她談到了日本偶像的話題。當我談論偶像時，我的表情變得柔和，聲音也變高了。在繼續討論主要話題之前，這樣的故事使我激動。

“我喜歡Naa-chan（Nanase Nishino），所以畢業後，我不推薦像以前那樣的Nogizaka46。”“ Keyakizaka 46的確很棒。我喜歡沉默的多數''，不和諧的和弦''，星期一的早晨，短裙剪裁''，黑羊''等帶有強烈信息的歌曲。

過去，有時候精神上很困難，但現在我已經習慣了
在這次採訪中，我想問的是一個簡單的問題：“為什麼香港的年輕人要繼續與國家的巨大對手大聲戰鬥？” 在今天的日本，似乎對年輕人不滿的“社會沒有更好”的絕望正在蔓延。

“我從15歲時第一次參加社會運動已經七年了。作為香港人，我有一種責任心，” Yaranaki說道。我希望作為這次示威活動的參與者，我們能夠恰當地傳達香港當前的局勢，我們正在遭受日本人民的痛苦和壓迫。公民遭到襲擊和襲擊。我總是有一天會擔心被刀子襲擊。如果他們真的成為攻擊目標，我將無能為力。我認為，如果香港不捍衛自己的權利和權利，香港可能會是一個更加危險的社會，所以我不會放棄。''

自社交運動開始以來，竊聽電話和對SNS帳戶進行網絡攻擊已變得司空見慣。2019年8月，香港警方第三次被捕，包括涉嫌參與未經授權的集會。

竊聽和網絡攻擊已經存在很長時間了。香港任何人都通過政治家的電話進行竊聽是正常的，所以對我來說這很正常。在過去，有時候精神上有些困難，但現在我已經習慣了。”

您是否不怕批評受監視的香港和中國政府？
“完全。我只想听，因為它沒有表達。”

在她出生的第二年，香港於1997年從英國返回中國。此後，兩國製度下的高度自治得到了承認，但尚未實現選舉秘書長和立法委員會的大選，中國的緊縮程度逐年增加。包括她在內的許多參加社會運動的人似乎都對這種飢餓感感到飢餓，那就是如果我們不動，我們的香港將會消失。

*
2016年在香港成立香港政黨。他呼籲“民主自決”，並要求香港人通過全民公決來決定香港的政治制度。她是第一任秘書長，目前是參加示威和公共關係活動的常務委員會成員。

“自高中以來，我一直是社會運動的一部分，所以我覺得普通大學生除了考試和提交論文外，別無他法。如果您不是社交運動的參與者，並且您是普通人，您有什麼想做的，但是對我來說，這是一個很難回答的問題，因為我現在處於這個位置有很多事情要做，所以不必比較哪個更好，但是我將在這個職位上做更多的事情，因為每個人在我的生活中都有很多選擇有什麼可以體驗的嗎？”

她為大多數青年時期的社會運動打賭，不僅在日本而且在日本乃至世界各地都成為著名的影響者。您對未來的願景是什麼？

“我有機會站在媒體面前並獲得很多關注，但在社會運動中有許多不同的立場。站在示威活動最前沿並與警察互動的人們換句話說，有人收集捐款來支持自己的活動，每個人都有自己的職位，我也有職位要發送出去，所以我想盡我最大的努力去做我將來可以做的事情我想它將與香港的未來聯繫在一起，所以這取決於香港的未來。是的，但是我喜歡挑戰很多事情，所以我也想嘗試一些非政治性的事情。”

例如什麼？
“我與政治毫無關係，但我的個人夢想是要接受日本時尚雜誌的採訪。我喜歡日本時尚雜誌，並且渴望能夠被可愛地接受。我在讀我命令的非否，卻以為我做不到（笑）''

我們如何生活在社會中，一切都與政治有關
在日本基金會（Nippon Foundation）於2019年11月發布的18年態度調查中，提到日本的數字在“對國家和社會的意識”方面明顯低於其他國家。重點是自卑和對社會興趣低的年輕人。她對日本目前的狀況有何看法？

“談到日本的年輕人，他們對政治不感興趣或不投票。我對此有很強的印象。每個人都經常說日本是和平的，但日本每個人都堅信這是不公平的。我敢肯定，我不能做的事。我認為日本人非常有耐心，但重要的是不要在不公平之前站起來，而是要提出自己的觀點，發表意見並站起來。我認為香港的青年無疑是很高的（對國家和社會的了解），而且我認為日本人民尚未意識到自己的力量。許多人可能認為投票是無用的或毫無意義的，但事實並非如此，投票和參與社會運動將改變這個國家。是的，政治是我們的日常生活，我們在社會中的生活都與政治有關，因此對於日本每個人來說，看到香港，我認為日本是和平的相反，我希望您考慮一下世界以及您所生活的社會中正在發生的一切。''

在談論香港的未來和社會運動時，談論香港政府和中國政府，以及當話題涉及日本偶像和動漫時，它是毫不留情和冷漠的。邊緣上帶有天真的微笑。有一個年輕人到處都是，挺直，有點勇敢，富有表現力，而且令人討厭。

在採訪結束時，我談到了嵐自稱是粉絲的故事。

“談到這一點，我根本沒有談論過嵐。（笑）我真的很喜歡嵐，但是明年我將停止工作。我想去日本，但是明年可能會很難。我想我不能遇見你……”

當然，香港和日本的年輕人必須相同。
我感到一個遙遠的香港青年現在正在“下一個”。

採訪結束時，她說：“如果你願意，請到香港來！”然後喃喃地說：“但是我不確定。” 這可能是一個沒有特別意圖的詞。但是，我感覺自己被扔回了球，直到現在我一直在向對手扔球。而且球仍然在手。

後記：她於2019年8月被捕時被保釋條件，被禁止出國旅行，包括日本。他說，在接受采訪時他正在考慮在2020年1月進行的日本之行，因為該申請未獲批准。

google translate is rubbish

事實係google翻譯完,個個字都識,但係唔知講乜

World No IT

【20:10】HKTVmall今晚7時開售9,000盒M碼中童口罩，網站嚴重擠塞，無法進入。

你又話dont need

日文首先譯做英文 就好少少

壓力測試

今日捐左500個口罩去醫院朋友, 家下越諗越柒, 明明係政府要買

自稱日本人唔識日文?

中童U用到咩,莫非呢個係U?

毒力測試就有你份, 上世試完731, 今世試777

【突發】深圳封城，今晚生效，沒有緩衝期

老貓NANA咪無得黎搵你?

me有測試癖，但整爛唔識整返

（以前phy lab 最好玩，chem太危險，唔玩）

根本要顧主提供,冇理由帶埋錢打工㗎嘛,冇咪叫港共諗掂佢,否則啋佢on9

老貓
你識日文
麻煩幫我們翻譯

所以U免費幫Gay Cook測試bug?

Slave confirmed

好在貓哥is real 日本人

記得有個motor 實驗，故意一開始唔俾佢轉（要少少起動），佢就唔會轉，跟住瘋狂加大電壓，一陣就出煙

阿sir問，就話唔知乜事

咪踢爆啦

TI d 銀色實驗箱，調轉電壓駁，一On 電 就玩完

A大咪燒電線, 洗鬼問

U玩巴士玩到出煙

have google

平時冇得試

我哋只trust 會員老貓再世

google翻到9唔答8,U咪話自己係日本人,冇理由唔識日文, U其實就係支鬼扮㗎仔

數都有得計, 洗鬼試, P4實驗室既支那人就係好似你咁, 放下出黎係咪會傳染死人先

實物有刺激感

點解貓哥know日文又唔help us

老貓watch tbb now, FCed

蓋老母cant back

【突發】深圳封城，今晚生效，沒有緩衝期

is U

老貓今日落咗幾次樓?

老貓上落樓要搭lift, 冇口罩，撞著個返支那惹咗武漢肺炎嘅廢老係咁咳，中招

冇事落到地下行去唐記，預到生化支鬼問路，冇口罩口水飛去老貓喥，中招

去到唐記個阿姐係腥港人，啱啱去完湖北返嚟，問老貓吔乜? 口水飛去件糯米券，中招

結論: 老貓die soon

2

有少少鼻水

病徵

RIP

Call 999查老貓ip 上門拉人封艇 話有人有肺炎走甩咗

學術文！手足裝備抗沙士：護目鏡

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

$200/q

老貓，你有咩童年陰影

遇4獸

Why so scare

邏輯謬誤

U are not 童年 anymore

武漢佬老貓rip

每day 2鑊，生化支 is waiting for U

老貓點睇1個N95換5個surgical mask? 支共口罩價格協定

早晨

老貓 rip

梁啓智：香港人平均仲有 17 日口罩

香港藥房加埋百七日都夠, 只係天價無人買

老貓： 0個

佢話裸跑is OK，極速

老貓又唔俾地址嚟 又唔敢面交

根本四獸真心為老貓好

何文田友小心，今朝匯豐撳錢 成個數字鍵都係口水

老貓，Is that you?

咪就係，未炒起嗰時我哋提佢buy口罩，佢話no street no need，家陣走去mon實HKTVMall啲中童口罩，自己申請嘅

老貓散播病毒

100% YES

老貓 = 何文田毒王

要袋手套出街撳機，或者用火機撳，撳完打火消毒

match!!!

政府所謂14日檢疫, 真係同老貓hard work一鳩樣

我見到咩自律檢查已經笑能4

屌你老味支鬼有何自律性可言啊

社區爆發必然嘅事，家陣保命為先，冇必要唔外出，避免遇上生化支，衝住落嚟趕尾班車嘅大多數有病毒，自己要閉關21日，等呢批生化支毒發

有啲擔心下期冇得狙擊老貓佢一日落街兩次，家陣生化支通街走，何文田仲喺ATM吐口水

99%似

老貓本身已經身體極bad

有冇人有台灣朋友? 岩岩有個台灣朋友講佢果邊廁紙開始斷貨

點睇藍絲開行火力攻擊醫護 成單武漢肺炎最大兇手係香港醫護

佢哋自己搶同香港一樣呀嘩？ 噚日我去咗兩間超市幾間藥房睇過，有貨落緊，喺吉之島比人掃哂但細紙巾仲有，我買咗2條每條18包健力士牌

新加坡都搶緊米同廁紙

班撚樣自己中左肺炎時咪又係屌政府

老貓已confirmed rip

12點都唔上水

老貓成為第二位香港死亡個案, rip

噚日喺吉之島見到個30歲到嘅，買咗一箱tempo盒紙，真係short short哋嘅

理論上紙巾呢類高用量消耗品有唔少庫存，而且用量穩定，斷貨多數係送唔切之類，唔同口罩，平時冇乜銷路，口罩總生產量只係佔全球人口0.X%，需求突然大增供不應求，廁紙斷估唔會痾多咗而需求大增

人一藍腦便殘

參考老貓行為同言論

都可能會多左, 家下唔少人篤ATM, lift門都係用紙巾隔住, 用完就掉

噚日吉之島大把米返貨，廢老冇錢再panic buy

不如買一次性手套，紙巾密度有病毒過到，一次性手套唔會，最簡單用火機頭撳lift，ATM，撳完打火燒吓啲邊，乜毒都死

香港根本冇咩人食支產米，支境點瘟疫都影響唔到供應，除非金源檔嘢將泰國米改為東北米，基本上買泰國米都唔會買佢，只買金鳳

我只買金鳳泰國米同正宗日本熊本珍珠米兩種

唐記用湖北米多

諗緊係咪要amazon訂啲外科手術手套？ 家陣用燒雞翼用嘅一般膠手套掂唔掂？

咪就係老貓呢啲支鬼食

RIP咗，下期唔使狙擊老貓

支企大量違約交唔到貨，下次啲buyer一定加入條款要廠商分散廠房生產

淨係湖北都起碼一千萬個民工啦

邊有工人

家下泰國都爆緊, 醫療又差, 新聞見都人人搶口罩, 又唔禁支那人入境, 佢地都高危

泰國醫療好似都還好

對傳染病全球都唔夠資源, 仲要隻病仲未有100%可醫既藥

no ready today

sleep more

ghost

Why u here

轉頭去買支蘇威
整整個hot toddy 抗武漢肺炎

一定係老貓, 仇rich

use毛巾

咁點比錢接糯米卷?搭lift呢? 你住地下就得

藥房狗炒燶廁紙

支產仲要湖北, 病毒C眼上肺

ANN姐都講蒸口罩就OK, 你唔信ANN姐? 你成日都J佢

老貓, 再問U一次,我哋私人送口罩比U, 再遲啲通街生化支面交唔到,要唔要?

加油精1支

毛巾 enough

再加送一包2KG日本米

你都係聽我地說話好

我地唔會害你

no street

但我只想打獲老貓.
BTW我會很心痛的

Can meet 愛民邨

Not street

買氣喉

danger than肺炎

[剉骨揚灰] 李文亮死後遭3小時電擊 肋骨全斷面目全非

新屋嶺

Rambo

Vicf home

[突發] 屯門現況

火炭so many popo

今朝有人吹雞, 但無詳細睇

may be go to CU

Cu not there

支鬼?

fake news

real

坐一個站

老貓夠唔夠口罩

老貓真係好on9

老貓點睇蕭生話今次好大鑊，叫老人馬上離開香港

幾個月時間去得邊

old cat: use 毛巾 is enough

睇嚟長洲穩陣

佢遲早同生化支一樣

公海已確認空氣傳染，口罩已成condom，要著太空衣

去離島就得

唔俾入境

點去

U咪必die

睇同佢一樣有返咁上下年紀嘅面包超人

老貓有救喇！！老貓中咗武漢肺炎，搵到解藥喇！！

J游b可終生免疫

某人

none J 游G

寧sick不j

游G又fat又short

Cant j

老貓又贏 林奠都叫人唔好出街

me一年前已經成日話danger

思覺老師confirmed

老貓買咩hktv口罩，你都唔出街

關浩明

關你鬼事，唔好阻住晒啦

壓乜力測試，想買就認啦

老貓就係支鬼，敢做唔敢認

生化G

老貓小心對面廢老據報U，有30個口罩

G

popo rip

一名確診肺炎患者曾在 海底撈火鍋店用餐，同桌2人已被確診受感染

黑警最愛

唔出街嘅你，一日三餐點解決？

老貓係呢方面嘅表表者 有冇d咩發表下？

老貓烚蕃薯都懶

老貓，去呢喥等我哋，送50個口罩比U，炒價都冇問題，唔好裸跑

正所謂「老貓遇上生化支，藍絲一樣變死屍」

每日落街2鑊，生化支is waiting for 老貓，die soon

米粉滾水碌+雞粉

why so many

要煮，食完要洗碗

slave

唔洗了
求其沖下
反正成日用

dirty

公海 話武漢肺炎好似傷風感冒咁易中，戴乜都冇用

會週街飄，除非唔呼吸

有N95可以阻擋

成日sick咪易中啲

又唔做運動

日日坐喺度

感覺要幫老貓book定火葬場

Twitter 話各地公安互搶口罩

軍閥內戰feel

係，鬥搶

老貓參考吓

家陣玩到扣押生產機器同原料

當戰時物資

China is in war now

老貓watch tbb now, FCed

所以潛咗水

類似於東北731部隊，駐紮在廣州的8604部隊主要進行細菌及鼠疫實驗。每天早上，日軍會提供收容所的難民混入可致命細菌的稀粥，晚上則將把帶有病毒的蚊及跳蚤放進去咬人，記錄難民受感染後的反應，讓超過萬名香港人因此慘死。

曾參與這場細菌實驗的日軍丸山茂曾自述：「我們先是把自己培植的『傷寒菌』投入水井給難民飲用，但原來廣東人不喝生水，所以實驗失敗。」後來他們改放在中國人早上習慣吃的熱粥，但都因為細菌燙死而失效。

「因為苦無辦法展開細菌實驗任務，我們惟有向日本軍醫學校報告，並從那裡取得在攝氏五至四十六度仍可生存的沙門氏菌，帶回難民營使用。」丸山茂說，「方法是早餐時先將剛煮好的熱粥放一會，待溫度稍為下降才把細菌放進，然後趁本地工作人員還沒上班，便將細菌粥送進收容所給難民食用。」

當時8604部隊的指揮官佐藤俊二更把實驗強度加大，每個月生產15公斤的鼠疫跳蚤，用來測試難民感染鼠疫桿菌後的狀況，並紀錄下病發的種種過程。

當年有不少難民發現粥有問題，便從收容所逃離，得以倖存。其中在2015年去世的倖存者肖錚曾說，當年自己只有10歲，因為家窮，都要去收容所領兩碗粥，「有一天弟弟吃了日軍提供的粥飯後，突然全身發冷，沒多久便死去；而包括我在內很多人都爛手爛腳，部分更爛到見骨，幸好我命大沒死。」

夠熱就safe

空氣傳染，冇豬咀or N95，die soon

吊奶星邊個再叫我油b油婦 我祝佢全家都武漢肺炎

老貓分身

100% match!!

連登仔講豬咀抵用過口罩, 又真係平好多, 1塊棉用2星期, 又n95級, 出去搵下套7502+2097棉黎玩下先

我好早講咗，不過買漂白水或者消毒懶，兼懶，我冇買，冇濾咀可以用口罩改

漂白水味太大, 可能用滴露算

油婦

滴露斷貨，極難買，食炒價，或者用藍威寶

之前買落2大枝係屋企

我有樽藍威寶，有樽洗衫嘅消毒水，類似滴露，家陣好難買消毒水、酒精同漂白水

唔好坐的士，一大堆的士狗喺深圳灣車生化支去港九新界，生化支搭車好大機會坐的士，的士變咗毒氣室，的士佬自己都有機會賴嘢帶毒，叫Uber或者黃貨VAN

點睇支產盾牌比菜刀劈斷？

呢把一定係莫邪干將鑄造嘅屠龍刀來

日本製菜刀一定劈斷完支產盾牌而自己唔會斷，鋼水差好遠，德國孖人應該都得

好似明代已經係咁
啲士兵寧願不著衫都唔著嗰啲薄過紙皮的盔甲

如果佢隔離鄰舍搵埋刀劈，支鬼公安一定死兩件，用斧頭更好

似

共安叫雞收片就叻

WHO條非洲佬，喺埃塞俄比亞做衛生部長，三次隱瞞國內霍亂疫情，呢條非洲佬有冇收錢都係慣性

RIP?

伊波拉果次佢都衰左 食屎食著豆 個天令伊波拉停止擴散

上網睇用9V電加2條銀條做銀水, 消毒效果比消毒水更好, 用黎做口罩, 家居, 身體消毒咩都得, 拎黎隊都無問題

日本唔使諗有口罩，生化支搶到去郊外地區，非城市區域

係咪用電力產生熱力消滅病毒

有無發覺，一開始嘅個案都係「來港」，所以基層未出事，但開始社區爆發就gg

仆街 18個中撚晒都似

消息指與18人打邊爐男子的母親初步確診武漢肺炎！

一日時間可以整1L出黎, 夠成個月用

老貓又贏，家陣話雞粉+米粉就一餐，no street

【大難臨頭各自飛】支那婦發燒回港，丈夫拒開門。一家四蝗送院。

好快老貓雙親會將老貓拒於門外

老貓老豆老母會出街，佢冇得避

點睇區議員係自己地方召開特別大會有防暴鎮壓

黑警就當自己係法律, 就係想鳩拉到咩人都唔出

又幾好喎，等我聽日出去睇吓有冇999.9銀圈賣先

換埋鎖 去房屋署辦事處將老貓除名

鬼佬估計要14000個body左右先會形成呢個氣象

老貓越來越遲起身

可能病入膏肓了

慘啦
我地個個rich慣左大魚大肉
一定捱唔住

老貓隔離營都有免費上網?

trust 皇軍生化report

只要滾

die soon

劉伯溫say

香港死人報告好似冇sars咁恐怖

但搶掠物資遠超SARS

點睇

你有冇搶先

SARS日日死幾件，死到 張國榮die嗰日最高峰，跟住慢慢少

執輸行頭慘過敗家

老貓係執輸專家

搶不到

hktvmall完全入不到

可能到老貓die 果日 跟住慢慢少 老貓不如你一死以謝天下 捨身成仁

你點解要搶

惠康就咁掉在門口

當 年宵花市咁逼

壓力測試

怕死就怕死啦

老貓不願面對

答啦

測咩試啫，想買就大大方方認咗佢啦

本post已win

老貓是最不可信的

政府停曬工

點睇陳啟泰張圖有埋日文拼音版

請回答

仲有高速版

現在最hit gif

仲勁過 鄭子誠gif

未見過，點高速

老貓勁

公海成日見

貓哥ho ball

x3

會否集體中招，仲要黃埔

【武漢肺炎警察Happy】PPRB江永祥郭嘉銓黃埔「榴槤宴客」 14K殯儀猛人同場

ALL DEAD

何文田 is 疫埠

No

is 黃埔花園

其中一名猛男更脫下外套展示結實的胸肌，埋單更45度向部長鞠躬，究竟餐飯誰人找數呢？

咁樣凶Virus

Near

yau b住過，有yau b味

油婦G

游婦 = 淫婦?

is pure

Dont cheat us

141門口都係寫良家婦女

現在要寫 保證健康

游G寫左未?

游b is 風騷少婦之類

pure & health

slutty & dirty

老貓我用開日式洗屎眼個隻
你用過未?

★廁紙缺貨，一人N個痾屎技巧減少用量！

老貓 用大陸製黑心廁紙咪搞掂囉 惹到c眼生埋椰菜花 自給自足 解決埋糧食問題添呀

Virus不可能在乾廁紙長時間生存

You are 性病專家

None 支無辜

信政府唔戴大媽感染武肺去世 其丈夫網上發文被公安帶走

老貓點解你屋企仲有口罩

蓋老母

believe hk gov jpg

冇

咁你父母點

講老貓

No believe

一名男病人昨晚(8日)和其祖母，與內地到港親友打邊爐後初步確診新冠肺炎，消息指其家庭至少有8人初步確診。

支那again

最hate 高達，集集講個人生活多過fight，以為睇緊“日常生活d日劇”

打鬥又唔對等

自己高達 百毒不侵，自護果d一掂就爆炸

why not call g?

g worm hobby:

食野味
打邊爐

U are so 變態 一日到黑剩係識call g

蓋effect

never

屯門公園大媽派2手口罩

老貓又去左屯門狂索nana 2手口罩

#7 評論

u 分身

老貓開膠post浪費lihkg資源，need non stop狙擊

老貓點睇

陳晚打邊爐我咁做, d friend話覺得我怪

我相信政府 所以唔會帶口罩 照常返工玩樂

攬炒

See #26

老貓幾耐冇打過邊爐?

老貓：雞粉+水+米粉+爐 可以當自己打邊爐

日日打

煲滾水，米粉，焗十分鐘，eat

遇上生化支，15秒中招，U die soon

No meat

45咁狼

行過旺角好似2百幾, 定係海鮮價又加

點睇黑警高層同黑社會大佬包場食飯
黑警話收左工有自己社交活動

點睇？

近百皇悅酒店集團員工被即時解僱 要推薦信就無通知金及花紅

每幾個鐘唔同

推薦信有咩用? 酒店黎講

銀主盤供應又多左

人體測試virus

yes

同股票一樣

health

冇營養

同老貓d post一樣 都係咁冇營養

垃圾食物

窮就窮，咩嘢health?

佢打錯, 係hell

落手做嘅根本冇需要

就算唔係落手做都唔需要啦

老貓 你父母藍定黃

老貓藍屍，父母港豬

老貓米粉食咩嘢牌子？

統一

冇用

呢d信 冇人睇，只係證明你做過該公司slave

我估佢食江門米粉，支產大包裝平，統一超力有包味精，唔使落雞粉

佢哋唔識上網，根本唔知hk有 blue yellow呢d事

老貓點睇日本店舖好多唔比支鬼入去？

估中

u cant in

me BNO Hker

BNO=British(支鬼）

fail

老貓日日食支產米粉，受污染，有鼠疫菌、武漢肺炎病毒同非洲豬瘟病毒

Die soon

老貓need自我隔離forever

Great

線啦煎話，墮呢磨，抺之絕爹話，阿呢嗎些

U咪就係支鬼

陳啟太郎

啲日文錯晒喎，你唔識日文？

點睇網上有政府口罩賣？

老貓??

no sick=??

［武漢肺炎] 健美冠軍滿身肌肉，稱一生未曾生病，不敵肺炎身亡

牙中咁mk

會唔會中招？

Stop 誣衊牙中

老貓點睇this 設計？

斷正！支那長髮妹疑「朝門把吐口水」！社區內30人確診武漢肺炎…90人發燒

老貓以為唔出街就冇事 一個唔生性有d咁嘅隔籬鄰舍 就rip

早同佢講咗，對面住嘅有料到，向佢門口咳吓老貓就rip

支鬼真是個個有反社會人格

白衫好正求ig

老貓，睇吓me唔落街食啲乜，早同U講鬥no street, 我哋一樣贏

老貓餐餐 eat 味精米粉

遲早食到變生化支

老貓有冇睇過伊波拉病毒

老貓點睇我2日冇出街

老貓： no street is good

老貓睇「建支大業」「葉問4」，loop咗幾十次

慳到口罩又慳錢
我地唔同老貓 冇野買出去行個圈都唔知點解會洗左幾舊水

蓋清仲有幾多口罩

手上有80隻 陸續有翻貨

邊度返貨?

老貓點睇

林鄭月娥參觀製造口罩的羅湖懲教所 「全副武裝」上陣

唔嫌貴其實好多藥房有韓國製口罩，呢款都有，仲係高規格，比我買嘅KF94高好多

日美森都有shipped

集運email比我爆咗日本倉，最好唔好喺嗰邊轉運

美森order仲未被cut單，亦未shipped，有啲人被cut單，唔知係咪我買得唔多冇cut?

堅離地城：沈旭暉國際生活台 Simon's Glos World
2月7日上午7:45 ·
【#沈旭暉咫尺地球🇺🇳 】中國夢與WHO（上）：陳馮富珍的前世今生
武漢肺炎全球爆發，世界衛生組織一反常態，先是嚴重誤判疫情的傳播力度和危機，然後又勸說世界各國不要從中國撤僑，再不斷高度稱讚中國的抗疫工作，令世衛在國際社會的公信力大失，再加上被林鄭月娥一類地方幹部用作condom，終於令世衛的埃塞俄比亞籍總幹事譚德塞聲名大噪，一時間，「這位埃塞俄比亞如何得到這位置」，成為國際熱話。

也許是因果循環，譚德塞當選，和我們香港，卻是息息相關。2006年，世衛總幹事南韓籍的李鐘鬱博士突然病逝，十多個國家分別推出了繼任人，當時中國國力尚未如今日強勢，對爭取這位置格外重視，視之為「大國崛起」的關鍵一役。當時的世衛總幹事，是由世界衛生大會的34人執行委員會閉門選舉產生的，可算是超級小圈子選舉，充滿種種國與國的利益交換；由於任內逝世的是南韓人，基於「江湖規矩」，令亞洲國家推出的候選人被看高一線。

當時呼聲最高的候選人，並非陳馮富珍，而是日本提名的候選人尾身茂，中國視他為最大對手。本來在中國大陸，也不乏有力競爭的候選人，例如在國際組織資歷甚深的劉培龍。最終北京卻出人意表的選擇了香港技術官僚出身、資歷比劉培龍要淺的「港英餘孽」陳馮富珍，明顯是精心計算：一個四平八穩的中國大陸候選人，根據當時的投票機制，相信難敵日本專家；但陳馮富珍的「西化」履歷、加上當時還算有效的香港牌，卻有助中國在傳統勢力範圍以外拉票，最終也求仁得仁。關於陳馮富珍的香港身份認同怎樣協助她當選，怎樣強調自己能不偏不倚，筆者曾在國際學術期刊《Asian Survey》有詳細介紹。

陳馮富珍的首個任期內，口碑其實尚可，也有不少動作刻意和北京保持距離。但世上沒有無緣無故的愛，何況是一國外交，有了陳馮富珍擔任世衛總幹事，對中國自然不會沒有好處。最明顯的例子就是她配合了北京對台政策，強調世衛要根據「一中原則」的內部備忘錄「依法辦事」，先是在馬英九年代配合北京統戰，讓台灣以觀察員身份參加世衛，然後又在蔡英文當選後將台灣除名，這是為甚麼今天台灣得不到世衛保障的原因。經歷武漢肺炎一役，世界各國紛紛為台灣在世衛的身份發聲，世衛怎樣演繹那份備忘錄，肯定成為一場外交角力。對北京而言，陳太另一大政績，就是任內承諾支持「一帶一路」建設，無形中為中國日後在第三世界的衛生相關工程大開綠燈。

陳馮富珍落任後，成為政協常委，還要是極罕有的七十歲超齡新任常委，可見北京對她的「高度肯定」。但自此中國洞悉了世衛內部的遊戲規則，也就是國際組織的遊戲規則，不斷依然葫蘆，推舉出中國籍或友好爭奪不同國際組織領導位置，國際社會一直不太留神，直到這一役，才有如當頭捧喝。陳太當選時，香港牌確實為她得分不少，但此後北京對港態度大變，再推出前香港警務處長曾偉雄競逐聯合國公職時，香港牌卻由「國際公民」變成「忠誠勇毅」，橘逾淮而枳，莫此為甚。

明報，2020年2月7日

老貓點睇1137爆升

有排先追到退款

用緊邊間集運?

希望日本唔好咁快限出口

amazon未出貨都唔扣數

其實佢條生產線搭得起黎都完左單野
消菌呢下技術要好耐先做到

日本=香港炒價
唯一唔同係食完炒件貨有質素保證

老貓成日假扮日本人，呢個時間有冇日本口罩？

YES，出街會買到假野

要整無塵車間吧

毒

呢鋪如果全球大爆發，3月口罩供應可能更緊張
真係希望今個月收到貨

鬼迷

參考 幻海奇情

老貓點睇今屆奧斯卡

bns, 樂一番都有, bns寄左入去成個星期都未入到倉, 有人講都ship緊.
樂一番入倉快, 但盒箱等成個星期都未郁, 可以唔盒箱即寄既, 但運費貴過口罩2倍

Why so early today? Very cold wor

老貓咁早？

He only know av

how about u

No

你俾睇中做 生化實驗targey, 口罩加左料

（參考當年731 試驗報告）

老貓，我得返60隻，點搞

target

一星期出一次街，用成年

你成日假扮日本人，今次有冇貨

buyandship

Why u so evil

why so early?

老貓迴光返照，武漢肺炎已中，FCed

正常黃絲都有一兩盒遊行用

而家老貓淥緊米粉，發現雞粉冇哂，想搵支豉油，都用哂，焗住冇味齋食

yes，我嗰啲手術口罩就係之前買落嘅，遊行帶幾個，有人冇就遞比佢

大快活 任攞 甜豉油

老貓點睇有腳板

唔係street danger咩？ 嗰喥又多生化支食嘢，U冇口罩，die soon

老貓啲米粉食哂未？

大快活 many many 支那 廢老

老貓我地送啲營多you eat?

美森 咁耐都未 ship，應該都唔會 ship

佢講咗3月中到4月頭先到，冇就算，我消耗量唔多，應該夠用，真係唔夠食炒價買十個八個頂吓

呢個bubugi

請登入帳戶以確認您符合年齡限制
ME唔夠18

會員 xxxx_

有無人覺得過唔過唔到2020年都成問題

已送中

老貓點解唔買通心粉，買包大利華火腿片切絲就係腿通喇，齋米粉有乜好食？

已有 通心粉

夠食幾耐

有冇日本版出前一丁？

老貓點睇支共黨報盜用日本AV宣傳戴口罩？

老貓拎左

Vicf live in 屯門

But only u love nana

幾日

X2

兼對住口罩

rich有口罩 唔使走去拎渣嘢

幾日後咪要go street? die soon

老貓一定乘機摸人隻手

變成生化支

老貓有冇咩遺願?

老貓：來生不做生化支，做日本人（可惜輪迴繼續做生化支）

老貓點睇上流寄生族橫掃奧斯卡

老貓點睇

公務員=香港特權階級

遲d會進化成咁，口罩都冇用

點睇奧斯卡結果

今屆好正路，係估唔到上流拎咁多個獎

唔正路...parasite唔值咁多

未睇

比幾分?

荷里活把大愛左膠好鍾意呢啲貧富題材，今次加埋亞洲人，實有獎拎

講好睇 1917,FvF

問老貓點睇簡直徙氣，佢只睇AV，唔會入戲院睇戲

未睇1917
但又唔敢入戲院

有幾張電影禮券，2月28到期，睇嚟都唔會用

KODI ，不過我冇睇，等碟出

用600萬買 廁紙、口罩好過

點睇樓價冇咩點跌

d支那業主瓜曬，冇主孤魂，當然唔跌

用600萬買口罩捐俾黨隨時黨主席都有得你做

點解U唔做支那業主？

You 不是業主 only

No her

may be 中招

she is mk, love群交

Is yau b

yau b有口罩

老貓點睇淺水灣108號 渣屋好特別

熊人果間？

南區豪宅係支鬼 便廁，遲早大爆發

fat & short

G

d屎渠排出淺水灣

Means 141

Dont go out

老貓點睇鑽石公主號多60人確診

日本一早已經預言（rider 1號年代）

老貓，U住嗰層有冇生化支?

老貓你呢排做咩成日出公海出post

100% yes

單立文公海殺人gif

老貓，u should stay here

x2

呢度有4獸 照應

影視台冇乜人

u want go back cc台 in 114?

我哋睇住你

老貓請留係呢個POST隔離 你全身都係病毒

老貓點睇日本疫情大爆發?

he never go there

老貓點睇推背圖46

老貓點解有日本手卷唔食要食糯米卷?

有冇呀中淫腳圖？thanks

想收佢兩手奶口罩

老貓tbb做緊咩節目呀？

5號寄到BNS, 今日終於入到倉, 同期仲有貨日森講唔見左我3箱貨

430穿梭機

no her today

厚pad

周庭BB真係做Youtuber

大家老友鬼鬼 咪話唔益你

老貓點睇呢幾日多咗人做gym

Vicf no Tak eat

大快活今起停售火鍋 所有分店設酒精消毒液

我尋日去佐敦好少人

改j周庭bb吧！

they are被催眠的生化人

參考

Now 多咗啲人
對比前幾日去

When ?
Me通常下午-傍晚/凌晨去

仲做gym?

學老貓話齋 very danger

應該都冇咩嘢嘅。。。。。

上午
星期日出開旺角買嘢咪去下

gym is life

下次都戴埋口罩做

老人家早起

命仔要緊呀

至衰係武肺可以冇病徵但係具傳染性

老貓要唔要口罩 我有成50盒

你都啱嘅

仲要留返條命狙擊老貓

落街買食物儲備, 見到藥房有500毫升搓手液, 就有得試,見寫滿晒日文,以為日本,睇真啲支產嘢扮日本貨, 仲1舊水支

日本嘅就買, 支產不了,寧願自己整銀離子水

忽然咁多嘅?

your life

會所gym房我都冇去, 唔落雨喺屋苑平台跑, 由頭到尾估有600~800米距離,唯有來來回回咁跑

老貓搵到工我送一箱

買個啞鈴舉下唯有

武漢超市最新情況 已經賣緊戰略儲備肉

人食人 soon?

其實2個有冇路？

又唔見 何嘉柔成日提gphone?

老貓約出黎打

Later buy啲 健身帶用

老貓,游G個youtube channel開咗咁耐得1970個訂閱, 周庭啱啱開就4千幾個訂閱, 證明游G none watch

點睇d廢老執二手口罩賣 冇包裝竟然有人買
佢地有冇心諗點解阿婆會有本事拎到貨

老貓你又冇朋友又冇親人

將來諗住點算?

政府而家由得你死喎

以前有個user叫“得閒舉下鐵”

好似瓜左

林國斌jpg 空手道club只收精英

個個都要die

林國斌:在坐1970訂閱都是垃圾

做人又唔好咁灰

好貴

有個醫院高層講的

家陣見到廢老要行遠啲, 同生化支分別唔大

港共狗閪

事實超越游G

ga-2100-1a1 香港最平係咪都1200/1600？

係,食炒價, 據報喺外國網站訂, 原價100美金,不過要等幾個月

老貓點睇?

次次派口罩斑廢老都屌晒老母, 真係派黎做咩?

咩網有得訂
1200都有得諗下

應該炒價賣, 將炒價收益捐比抗爭用途, 支援基金,工會.....等等, 咪睇廢老肯唔肯買

做宣傳。。。

我只係潮流台個gshock post睇到,最好問吓嗰位巴打

new post 啦, 974啦

噚日先講,㗎喱舖派口罩做宣傳,全部廢老嚟, 根本疫情好番都唔會幫襯佢, 亦唔會多謝, 冇增加潛在客仔, 其他人包括我連間舖頭名都唔知,淨係知廢老排唔到屌

如果係有心宣傳, 比我會炒價賣,話明減去成本, 或者連成本將錢捐去用作抗爭, 咁反而做到黃絲生意, 兼黃絲買到口罩

X2

老貓 too lazy

老貓rip左?

睇緊CCTV習總親自指揮仲J緊

j緊新聞聯播海霞姐

open new post

★J慧中時間又到了！（114)

老貓咁遲開post , need 鞭

1001

老貓必需要管

老貓點睇周庭開youtube channel , 幾粒鐘已經12.3K訂閱，仲有日本仔，加埋英文字幕嘅話唔得了，睇吓游G得嗰2千唔到。。。。

1000